大盆大升，連登熱炒股跌到仆晒街

代表咩呀！？

學生股神進場囉！

邊隻跌先

邊隻

Nio xpev li sbe pltr snow FUTU jks wkhs zm blnk acb

SNDL

pltr

193%換手率！點玩呀！

NIU

仲有冇熱炒連登股補充

近排咁多股神上返水..
逢親你見到成版財經係美股好走定路
一靜靜地果陣就開始掃貨
跟呢個指標都好難死